\chapter{Introdução}
\label{sec-intro}
\vspace{-1cm}

Este documento apresenta a especificação dos requisitos do sistema de gestão de projetos GanttBox. Esta especificação foi construída aplicando-se técnicas de levantamento de requisitos, bem como modelagem de casos de uso e de classes utilizando a linguagem UML e foi organizada da seguinte forma: a Seção~\ref{sec-proposito} contém uma descrição do propósito do sistema;  a Seção~\ref{sec-minimundo} apresenta uma descrição do minimundo apresentando o problema; a Seção~\ref{sec-requisitos} apresenta a lista de requisitos de usuários levantados junto ao cliente; a Seção~\ref{sec-subsistemas} explica a divisão em subsistemas, descrevendo brevemente cada um deles; a Seção~\ref{sec-casos-de-uso} apresenta o modelo de casos de uso, incluindo descrições de atores, os diagramas de casos de uso e suas respectivas descrições; a Seção~\ref{sec-modelo-estrutural} traz os modelos conceituais estruturais do sistema na forma de diagramas de classes.  Por fim, a Seção~\ref{sec-dicionario} detalha o dicionário do projeto, contendo as definições das classes identificadas.

